理大集會賣小強 學生關sir何俊謙稱患情緒病：與家人決裂 無家可歸

學渣禁錮侮辱師長，理大大義滅親嚴正懲處。可恨的是，理大學生會昨晚在校內舉行集會，聲援被處分的4名學渣，出席者包括不同院校的學生代表，更有一堆黃政棍如「毛婆」毛孟靜、「快必」譚得志、黃浩銘，現場更見「香港獨立」旗幟。最Kai男主角、被踢出校的港獨何俊謙大賣小強，聲稱與家人決裂，無家可歸，仲話自己開始有情緒病添。

反問師長是否尊重學生

集會前，理大學生會內務副會長胡國泓向校方代表遞交請願信，強迫理大撤回對同學的處罰。何俊謙除咗賣苦話自己連屋企都冇埋之外，自然要繼續發噏瘋，指責理大高層是中共的爪牙，又帶領在場人士辱罵理大校董劉炳章。何又話校方處罰犯事的四件學渣，理大學生會因此承受巨大輿論壓力云云。

而被罰停課一年的學生會前會長林穎恒指自己唔後悔，更叫人繼續「抗爭」。林同時無賴指尊重是否單向，反問「師長是否需要尊重學生」喎？尊重的確係雙向嘅，但犯事學生對師長零尊重，更用粗鄙言行侮辱師長，既然如此，林穎恒憑乜講尊重？

理大再發聲明拒忍暴力

理大昨晚再發聲明，指犯事學生當日「行為粗暴，態度囂張」，校方必須嚴肅處理，並強調與言論自由無關。理大重申，校方非常重視學生行為操守，不會容忍任何粗暴行為在校園內出現。

原圖：無綫新聞截圖、香港大學學生會學苑即時新聞 Undergrad, H.K.U.S.U. Instant News Facebook

請問CardPay(會員#2748)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

還有党